吊你老母死痢狗玩能哂啦，又黑哨

開定先

樓主利狗

推

7500m契弟小羞。。

愛助攻Ching

要推了

Cls 黑哨

真係開定先

出翻黎了

痢狗黑哨既話入左3球了

系
宜家變左ddg一張黃牌已經放過牠們

又黑

好黑

咁都冇回傳

腳回傳可以手接？

黑撚到

好撚痴線

黨灰

呢球咁都無12碼還返